唔好撚再周圍大合唱啦好無呀

唔好撚再周圍大合唱啦好無呀

唔好又將運動膠化啦

亦都唔好將首歌膠化啦

再係咁無架喇

自推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

弱智，而家唱完冇出嚟咩，美領一樣塞爆，成撚日講到唱歌就冇活動根本就係分化撚，閒日嚟㗎on9你想幾多活動呀

唔好再唱啦, 共產黨唔鐘意㗎

無活動就唔唱好撚過

唱得多，乜都膠撚晒

唱啦唱啦

各自爬山
勇武冇可能日日勇武
要唱到人人都識唱

依家係咪唱完星期六日就唔出先，地區集會唱下歌唔係好過咩都唔做咩？連儂場繼續有人拆一貼百，大家都keep going 緊咖。
唔好咁啦，最緊要係唔好失焦姐。

各有各做

而家係咪淨係唱完歌就算先？
唔係丫嘛
分化咪係你呢啲人囉

0.5 88

樓主死啦，係到講國歌壞話

同意

而家星期六，日冇人出咩

已經見咗好多post屌

如果今個星期六，日都好靜嘅，就話要檢討姐

就算要檢討都唔好用屌嚟屌去啦

唱歌同行動冇衝突why not

唱歌救港

咪係
唔講以為大家唱左三個月
成班雨革怨婦

開夠垃圾post未

你又知人地唱歌唔會做其他野？

我睇唔到個活動膠左係邊

唔好唱啦
唔好叫啦
唔好還手啦
唔好勇武啦
唔好塞啦
唔好行街啦
唔好示威啦
唔好文宣啦

仲有咩唔好呀
講埋出黎俾大家知下

咁你有咩SUGGESTION?

不如你衝去隊林鄭幫下手 仲好?

民主歌聲獻中華30年 然後呢？

唔好唔唱呀～
每日唱，每個鐘唱，每分鐘唱，每秒鐘唱～
全球歡樂大合唱
Yeah
今天我～～
呀！轉左歌！
何以～～

好心你就咪咁講，大家都係爬緊山。

唱歌無問題
淨係唱歌先係有問題

收皮啦。淨係識得叫人唔好做乜做乜。
比啲有用的實際建議。
最憎人乜L都屌。

推

唱歌無問題
但無行動先有問題

唔好諗住只係唱歌 覺得自己付出過 做咗野
見到香港好團結 好感動 心靈得到安慰
就唔再行動

今日貼咗文宣未？
915港島準備好未？

今日貼咗文宣未 ？
915港島準備好未 ？
有無鍛練身手 跳吓高咁？

唱完歌 休息完 就繼續上路
行動好緊要

RIGHT

I love you

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

宜家又唔係唱完之後唔出黎發夢,
成撚日話各自爬山宜家又係到屌屌屌,
到真係有日D人唱完唔出先出黎屌啦好冇

唔好

兄弟爬山，各自努力，
唱歌係有用嘅，好似巴沙拿咁，
對我方係有聲援嘅作用

明白你既顧慮
我同意唔好唱無盡嗰啲
但係唱國歌係一種凝聚力
好多一家大細都會支持
其實係俾佢地出一分力既機會

停啦咪再出呢d post得唔得
唱完就唔出去咩

啱

有乜問題
乜都膠化

與其唱歌
不如拉大隊去整連儂牆

每次散場都有嗌915維園見

唔覺得唱歌會影響到915

唱歌就膠化
弱撚智

商場合唱就係膠
窗口嗌口號就唔膠

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

樓主知唔知咩叫戰曲？

呢首歌係其中一個有效凝聚民族意識既一個方法來

而且行動冇停過冇倒退過喎 來緊914 915都有行動 幾時有膠化？

咁你想點?

agger
活動既空窗期唱下歌打下氣 無壞

唱冇乜問題，唱完照出，文宣

感染力，一定要唱出黎今日淺藍同事都被感動

唔係唔畀唱 而係唔好淨係唱唔做其他野

聽日後日嘅活動熱門一個post都冇呀

今日第幾個叫唔好？

關唱歌咩事
熱門咪一樣冇叫人唱歌嘅post
sing hallelujah to the lord咪又係唱,之前又唔見有人話膠化

敵人讚wo 繼續做

做乜又屌

連口頭上最撚激進嘅老豆揾仔都唔覺得平日唱歌有問題
到底係咩人覺得有問題?

團結到人 唔係膠化

唔覺有咩問題。香港人身份認同都好撚重要！
分化撚死全家！

係囉 又唔係唱今天我

總結 又出黎搶fo既on9仔 上一頁

冇人話日日除左唱歌 乜都唔做
唔好冇野搵野黎講

冇？認真？

嗰陣唱得兩日仲要唔係主線唱歌

而家日日都係唱歌 然後冇其他野

又話核彈都唔割

樓主啲語氣態度「唔好唔唱呀」

你個人膠，做咩都膠，不如唔好抗爭啦，唱歌有咩問題，加強凝聚力，又落到中共面

冷處理 唔好推

收皮啦傻閪
平日未夠鐘做主線唔可以做其他野？
洗唔洗屌埋十點鳩叫？
洗唔洗屌埋連儂牆？
洗唔洗日日圍狗屋比你係屋企嘆住冷氣睇？

樓豬知唔知音樂既力量有幾大？

成首歌就係要香港人增加對自己地方既身分認同
某國國歌做左好耐都做唔到
而家首歌一出就有咁撚多人叫唔好唱

非黑即白就係樓主
一係on9 一係低級五毛
你咁撚有高見有行動力又唔見你落樓做實事而係上連登9up

嗰晚聽完歌，區附近啲連儂牆修復咗好多

唔少都係來自唱歌手足出既一分力

唔係想分化
但依幾日係咁唱歌開始有嘉年華feel 失焦左

各有各做
兄弟爬山

你沖, 人地唔割
人地唱, 你就咪撚屌

一齊唱下國歌/其他歌 舒緩下大家心情放鬆一下 之後再出嚟抗爭 做人要適當時放鬆 如果唔係點長時間頂住抗爭運動 而且又令到各區街坊同香港人 更加有凝聚力同團結埋一齊 出事時都會更快更易吹到雞落樓下幫手 有咩問題⁉️

齊上齊落 ‼️
香港人 加油💪🏼

如果星期日有一百萬人你係咪縮返入去
啲人出嚟團結開始有身份應同就講失焦

邊唱歌邊做其他野
有咩問題？
兩樣嘢冇衝突架喎

比多啲理據？？

日日睇你勇武好無？革命訊息係社區大力宣傳有咩唔好，無力量的話就d紅絲唔會抄我地啦

成首歌圍住光復香港 時代革命黎轉
邊到失焦？

邊撚個話出黎唱就會輸啊？屌你老母

對方稱讚你的話

一下句係乜？

尋日你先叫人每日set個時間一齊唱

條仆街一係精神分裂
一係就高級五毛玩分化
已經唔係第一個人突然變左
Mark低佢地先

唱下歌唔會冇嘅
對唔住, 冇乜人認同你

支線任務都唔比做？惡過狗

睇睇下，發現樓主個態度真係極品
走啦，呢度冇人理你呀

班三毛好驚大家繼續唱

各有各做
唱唔係問題
但係要有其他行動

該剛時剛，該柔時柔。各有各做，大合唱冇問題。

唱歌係有用架
不過唱完歌 要利用個場合做啲嘢

1分鐘演說 唔洗長 3個 key takeaway俾街坊做：
1. 重申5大訴求 缺一不可 不能要義士烈士白白犧牲 （引起憐憫同情心做力量）
2. 自己家人自己救 多啲同佢哋傾計 關心下佢哋 帶返佢哋入社會 帶佢哋嚟唱歌（用街坊力量突破同溫層 人數力量一點一滴累積返嚟）
3. 一票不投保皇黨 （寸土必爭 地區資源力量大啲 變相地區運動組織更易行）

明明d人都講緊914天水圍 915維園
講撚到淨係唱歌就唔撚做其他野咁
戇撚柒鳩

915大遊行！！

sing hallelujah to the lord~~~~~~

驚咪唔好落街唱歌囉

咁多人叫唔好唱證明做得岩

我想帶個訊息比香港人~
唔好表現比外國睇到我哋嘅氣氛好似好開心咁，其實我哋而家係好撚危險！日日咁多疑似被自殺，應該比多的真實資訊比外國人睇話比人知我哋真係好危險！等人哋關注住，真係唔好比外國一個香港沒咩再值得關注！對唔住我都唔想掃興~
但真係要帶返啲危機意識比大家

呢2日咁多呢D POST就知咩事

淨係叫人唔好做
自己又無建設
如果你做到樣出黎有建設性實會有大把人跟
0.5收皮啦

支線任做到無壞

唱歌就係原罪

我建議有相同想法既手足, 係唱歌前後，搵大聲公, 用和善既語氣去解釋
1)而家係香港情況係有幾惡劣, 已方有幾多人命傷亡, 對家近期有咩行動
2) 行動必先要搞清楚其成效, 抗爭最終目的係咩
3) 一定要呼籲大家自我反省同檢討

我今晚都會落場去提醒大家
有相同人士既想法, 請一定要落地去提醒大家
記得用和善語氣, 唔洗屌人

同意你所講

我建議有相同想法既手足, 係唱歌前後，搵大聲公, 用和善既語氣去解釋
1)而家係香港情況係有幾惡劣, 已方有幾多人命傷亡, 對家近期有咩行動
2) 行動必先要搞清楚其成效, 抗爭最終目的係咩
3) 一定要呼籲大家自我反省同檢討

我今晚都會落場去提醒大家
有相同人士既想法, 請一定要落地去提醒大家
記得用和善語氣, 唔洗屌人

On9 點解唔撚唱得？

915

關咩事呀大佬 姐係你食緊飯唔可以飲水 屙緊屎唔可以沖涼？

星期六日啲集會又唔係無人去
都唔知啲人咁敏感做乜

平日啲人都要返工啦
放咗工食完飯落街唱下歌
有咩問題？

同埋去唱歌嘅同時可以同啲街坊做下文宣
宣傳下星期六日嘅活動
咁唔係幾好咩？

不過如果星期六日都淨係唱歌嘅話
我就唔贊成

好憎首歌係咪？

屌你老母 好撚威呀
呀~ 唔知你有冇老母tim

鳩up幾句都上到熱門，粒不推文回覆制假㗎？

你老母就冇，次次都有人出黎散播失敗
係咪今日中秋節要人出去圍狗總呀？
有時間開呢啲重覆又重覆既垃圾post不如出去推行動post

唔好搞咁多野
(樓主心聲)

至少要唱到全部人都識背先

日日遊行，遊到膠撚晒

日日勇武，勇到膠撚晒

條友既思維真係on9到唔識講

唱歌救港
香港就黎完，返工返學最緊要

不仿諗番當初連儂牆有班人講咩

收皮啦你條五毛風向撚
打幾隻字就想收錢導風向

唱歌就膠。吊頸都抖下氣呀，日日夜夜打就得咩

唱歌無問題, 起碼d 人唔會咁快忘記呢場運動...
如果唔係平日無活動, 感覺上就好快散

915 見

唱歌先岩香港人呀
零成本 聚民氣
大家可以安全回家
冇人被拉

可以唱 但最好唔好咁密

樓主有冇實質行動建議

Agger

不要教條主義。

分化完未? blocked 上頁

覺得唱咗幾晚，多咗街坊出嚟支持

假武勇成日出黎屌鳩人
鳩up唔識行動
唱歌既九成九唔係武勇
你有咩行動要尼D人先攪到?

班共9即時去IFC唱, 便知大合唱呢下WORK 啦

日日武勇咩
而且大家都要休息下啦
唱下歌提升士氣，再留體力為下一次大型活動做準備

嗌撚完未, 唱左幾百次厭未? 休息完未?

日日唱歌battle好未?
人地spin 緊我地去和理非嘉年華狀態呀傻鳩

膠你老母

收皮啦